[港女] 大嘥鬼 mix 環保L 合體

個港女FD. 好耐冇見過. 呢2次出嚟發現佢真ON9.
上次出嚟, 食M記又要攞飲筒又話唔環保. 之後去買嘢燒烤, 點解唔自己準備D 袋嚟裝丸,海鮮, 蔬菜. 我話你又唔準備?
自己食嘢呢. 買個甜筒$6X , 影張相奶2啖, 又話唔好食掉咗.
去麵檔食麵. 佢雲吞咬咗1啖, 麵食咗2啖又係道大大聲話人D 嘢垃圾唔好食.
你老母, 平時話我楂車好唔環保,點解唔坐巴士地鐵. 我心諗你條八婆都痴痴線.
好啦. 琴日第2次出嚟唔知經過我都唔知乜名既雪糕店, 又係要60蚊杯, 條八婆又係奶2啖就話唔好食掉咗.
去食扒, 我就慣咗去D 幾高級既餐廳都會拎杯水抹下D 架生, 條八婆話我浪費水資源. 我忍, 之後八婆點塊羊扒嚟到. 嚟到, 影完相打完咭, 條八婆食2啖, 佢話佢平時唔食肉喎, 話D 動物好殘忍喎.不過話諗住呢間會好食, 點知又係唔好食, 又係原封不動. 我都冇理佢. 心諗你唔食就咪整到成塊羊都係你D 口水啦.
嚟咗杯凍檸茶, 我跌咗枝飲筒, 叫侍應攞過枝, 佢就大大聲話我好唔環保.我忍. 食完問侍應拎多塊紙巾. 佢又話我唔環保. 我忍唔住大大聲屌7返佢, 你食雪糕奶2啖就好環保? 你食塊扒食2啖又好環保?
佢仲死撐係人哋整得唔好食, 人哋人浪費咗D 食物唔關佢事.
喺沙田, 我住上水, 佢住將定澳定觀塘. 佢叫我車佢返屋企, 我話你坐巴士火車環保D 呀.

Read.

忍
忍
忍
忍

tldr

on9
忍乜春

其實樓主本來想睇下溝唔溝得過，所以死忍爛忍，點知條女咁變態

樓主係狗公兼毒撚混合體

忍你老母，冇撚用，剪撚咗條jer 佢算啦